［放負］有冇人覺得好攰

覺得個無力感好重
真係唔知仲可以有咩改變
冇BNO 都冇諗住過英國
我唔係想影響你嘅心情 對唔住
但屈住講唔出個種感覺好難受

好沉重
有BNO 有少少錢
走到
不過唔諗住走
但又咩都做唔到

好撚灰

無出過嚟攰乜9

嗯 都Block咗你好耐 冇心情理你

無BNO
有層仲差15年未供完既樓
有諗過想走，但係無任何專長
失眠左幾日

唉 岩先睇到尋日個個手足
用自己可能係終生嘅青春
換咗兩個人嘅十年翻來
但自己比人捉咗
真係好唔開心
用同理心感受到佢嘅絕望...

香港供樓係好大負擔
加油啊絲
國安法過咗更加唔會想係香港發展
有冇話想走去邊

sorry阻你少少位

未必可行，忽發其想的保護